收到消息,劏房波打官司駛左成千萬,仲要發回重審

波叔好撚野,增加法律界收益

以劏房波為人,好難搵到唔憎佢嘅人做陪審員

數百萬當係碎銀

做槓桿,同銀行借錢,再買多幾層唐樓做劏房就賺返啦